有冇人已經放棄左同藍絲老豆老母講野

去到琴日元朗件事
相信唔少藍絲廢老仲係大讚打得好
已經放棄左同佢地講野 完全浪費口水

放棄左
繼續慢慢解釋

日日想洗返我腦轉頭
話TVB新聞有幾可信
廢事同佢地講咁多

唔想知你新acc嚟連登搞乜

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

試過趁呢件事同呀媽老豆討論，但最後我都係入房算
佢地先入為主曬，根本唔聽你講

琴晚單野仲可以話高佬廷搵水射人 唔聊人咪無事
我已經完全放棄同佢地溝通

放棄 同時準備買now/有線
邊間好啲？

大讚+1

一早放棄 唔畀家用

我老媽子係超級和理非但係我嗰邊嘅

我哥成功比我藍轉激黃

我老豆...食古不化

呢到 圍下爐

已放棄
死不悔改
咩撚野都唔知 話示威者阻住班牛屎佬做生意先俾人打

屌

示威者係港島 點阻元朗做生意
有大肚婆俾人打到跌左係度
我老豆仲係度笑

我使用左霸王色霸氣，鎮壓佢哋唔比佢地出聲成功將佢哋藍色變黃色

一早放棄
仲要覺得自己好撚清高 看透世事
你阿叔我嗰啲超難頂

我瘋狂屌，屌到佢地怕左我🤣然後佢哋屌我激動，我再轉和理非頻道

tvb日日洗腦日日洗, 新聞仲要係24小時。
以前果袋無乜讀書好容易比佢地洗乾洗淨

有！比佢話激到喊,求佢地返屋企都唔肯返

老竇已經變節醒覺

根本佢地已經放棄思考
政府做乜都啱同有理由
唔怪得佢

痴線

仲要得中小學歷，完全食古不化。

好心寒
但老實講 我老豆老母都支持班牛屎佬
明明黑社會收錢做野 都講到好正義

一撚樣 不過我激動啲,嘈到喊. 而家已放棄

我
仲話警察係唔救啲唔支持佢嘅人
跟住話黑衫請南亞刀手

屌我老豆老母話次次有大型嘢都係美國佬俾錢
今次係黎智英搵美國科水

痴撚柒線

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio